有無人啲興趣同班frd相反

鍾意游水 行山 溜冰 露營 踩單車
而佢地無一樣鍾意/唔識
佢地鍾意打藍波踢足球
我就唔識
次次自己一個好無癮
唔知點解當初做到朋友仲keep到而家